醫管局電腦系統存有可疑名單，供警察拘捕

[url]
[/url]
38分鐘開始

所以砍友要睇無牌醫生。

[大型集會] [發燒] [肺炎]

大型集會原來係病

點樣可以防止[大型集會] 傳染?

我中咗招

你叫啲人以後點睇醫生?

依單野有無人幫手整長輩圖
俾d住緊醫院既廢老睇下自己個人資料係人都睇到：

家人在醫院的留意！
林鄭管治下
醫院病人資料無皇管！
人心皇皇！徹查到底！

點兜? 點解要開呢個cat

連登全部人有大型集會病

連電話地址都有

屌你老母醫管局

【成功步驟】set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline

幫忙廣傳 香港人要開始識玩

警察專用系統 唔洗LOG IN

唔洗 login , 連邊個睇過都唔知 , 可以放心日日睇

【和理非判官親自評級】
和平 ★★☆
理性 ★☆☆
非暴力 ★☆☆
和理非總分 ★★☆

評語：太衝動，應留力，小心民意，和理非可達到
————————
————————
（有圖) 我 在 此 宣 誓 就 任 「和 理 非 判 官」

多謝議員 ，每日爆d野出黎， 全港人keep全團火，下次人數再創新高， 迫到柒婆入青山

Keep 住

大集會都係病

咪住先
咁係咪大型集會可以直接拎病假紙, 唔洗有其他病

火燒連環船，一單比一單腐敗，問責啦屌

所有好醫生係咪會走哂
以後好驚得番啲支那醫生嚟

push

睇跌打算啦, 再安全d用雲南白藥連跌打都唔睇!!

大型集會攞sick leave

懶撚到log in都唔使

有冇醫管局D IT狗知咩事?

林鄭老母千其唔好落台！！！

問下IT狗, 一定係寫UI條友錯啦

過份

[警察狗 大公開]最簡單，將自己識既警察朋友放哂上黎(3)

三權合作下既產物

香港已經冇得返轉頭 一係焦土 一係要全面選真普選/獨立先可以令香港唔再淪陷落去

其實唔會知
It狗做嘅係起系統
冇權去搞日常點分組
即係it狗會開個最大admin
然後教班user點用admin建立新group
例如：
1:醫生
2:護士

所以依家要睇返班管理嘅膠層有咩想講

痴撚線 幫推

曲線減低公立醫院負擔

呢個真係大撚獲
例如林鄭要眼角膜
search下邊個岩血型又健康先 方便快捷

屌你班醫生仲唔黎不合作運動